\vbox{
    \ifmini

        \section*{Tschiree \index{Tschiree}}\nopagebreak

        \setchords{d g d g d g | C F C F C g d A d | g d A d | g d A d}

        \begin{enumerate}
            \item Am Westermanns Löntief | Am Westermanns Löntief
            \item Durch Tage und Nächte | Wir kehlen den Hering
            \item Südwester, das Ölzeug | Ein daumenbreit Schluck
            \item Springt über die Reeling | So mancher fuhr tief
        \end{enumerate}
    \fi
}